我想問iphone8 個LTE速度可以去到幾多？

見到csl有600速，iphone8支唔支援到？

😨

no offense
其實隻錶仔姐 要咁快做乜？

Csl同埋咁岩換左8+有試過test到200幾mb.

iphone8

呢d 已經唔係眼殘問題, 係盲撚左

450mbps